其實點解唔可以和理非地勇武?溝埋一齊做瀨尿牛丸

我既諗法好簡單，以往我地都係佔領馬路為主，以為塞左馬路就可以曲線令全民罷工
但其實我地應該針對令政府"罷工"，一言敝之，佔領各大政府合署，癱瘓政府。
既然大家都SET成死線俾政府，而警察亦無部署係各區政府合署，我就分區佔領晒所有政府合署
唔好俾公務員立返工，拖慢政府運作。
如果你覺得18區太多太闊唔夠人力，咁就集中灣仔，甚至稅局，
只要能夠增加談判籌碼就做，仲要開個盤口俾林鄭公開回應，如果佢唔回應就無限期佔領，
我好認同呢個時間和理非同勇武唔好爭論，大家係運動都有出過力，
不如嬴左先再拗啦好冇?

推

入左室內走唔到 一棟野又有幾個入口

一次和平，一次推進，一齊配合

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

你衝其他建築物都係一樣架啦

對緊外呀，立法會你又衝唔到，點解唔癱瘓政府運作?明明雨革都有人咁做，不過最後放左公務員入去咋嘛